book晒機票酒店先同男朋友分手

11/6-16/6
有無絲打想一齊去 唔想晒左
小妹21碎想搵個姐妹散心
有意留個tg

一齊去邊先得ga...

巴ok

Sorry急得濟打漏左
日本大阪
想行埋京都奈良

唔好啦 怕危險

碎乜鳩..

歲歲歲歲歲

可惜我係巴打

你無絲打再搵我

男的嗎?

機票有得改人?

上面嗰個乜咁餓呀

我去 將你變做21碎

不如你比哂酒店同機票男朋友叫佢比錢你
然後比男朋友contact我同佢去

我絲

HEHE 來的

大阪我地頭

我曼手足靴里拉點睇？

狗公 不了

唔好屈

真絲？

點證實?

樓主男人想呃絲打去？